陰謀論,政府開始清算popo

休班警昨晚涉偷拍裙底被捕 獲保釋後今晨藍田墮樓亡

popo(甚至其家屬)藏毒都會撤控o既時代,偷拍算係d咩,但係佢竟然會去自殺
而且條垃圾「本身患有肌肉疾病及早期柏金遜症」所以唔上得前線打市民,其他警察就會覺得佢廢/無貢獻/無用,好明顯佢係會被欺凌o既個體,所以扔佢落街唔會無可能
宜家人死左單案就唔洗判,既唔會影響popo係班藍絲心中o既形象又唔洗養條上唔到前線o既垃圾,一箭雙鵰

望咩啊,下一個到你啊mon post狗

唔好打咁多心靈飛機
報仇靠自己 仲諗住靠政府？

套死苟烹

On9

全盛時期連登可以出幾多個打飛機POST?

Mon po 蛇
卧底蛇
Check手足電話蛇
申請禁制令蛇
無一個無辜

提醒下班垃圾小心同袍
同袍唔死自己邊有得升

白警(條屍白晒)

唔好ff la
好明顯比人告果隻狗埋唔到堆姐
埋到堆白粉都係鹽既年代
點會比人告

ZZZ